貴族出聲！民建聯成功爭取！

Popo終於出聲了！完全特權階層！真正攬炒！

民建聯宣布全力支持PoPo!!

嘩不如話行街唔鞠躬就坐10年好冇

抗爭好漫長

但點都一定要清算民建聯呢班推香港人去死嘅垃圾

弱撚智
同得狗有關係既人都變撚埋弱智

真係要問教聯立場！

增設海外教育津貼？香港民主法真係要過woo

真係要去民建聯地區office問清楚，咁有新意

仲有，點解得popo有，其他冇？

呢個時候仲要拿資源（加人工），真理性！